我有一招可以根本解決香港住屋問題同增加勞動力

就係規定員工一星期七日

每日都返24個鐘

有開工無收工咪得

要笑?

瞓啦 夜喇